「有圖」寬頻妹黎講 依個都算女神級

寬頻界問過茶姐未

矇過蒙家慧

梁

渣 ga , 乜撚都睇唔到 你話佢係欣直都得啦

屌你影到咁又唔講邊到
想點先

遠攻黎講算係咁

梁國雄議員請你冷靜

梁國雄議員請你立即離開

梁國雄議員，請你立即離開會議廳